學校其實係無奈嘅小社會

改制度冇問過學生
開學前一日先話你知改咗
一啲緩衝期都唔比你
你只可以無奈接受
因為做唔到第一所以冇能力去改
當冇能力去改制 只可以跟從
不滿都冇用 因為你就係做唔到改制嘅位
不能轉校
轉咗都冇用 基本上制度一樣 只係揸得你冇咁盡

岩
有錢就唔同 可以轉個制度玩下ib 再唔係出國都仲得
無錢就含撚啦

有錢就是力量

咁你有幾多力量呀死乞衣

究竟啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？

咁有錢連百幾蚊都比唔起

玩隻舊GAME都要揾破解

Life4dead~